- EventRecipientsGroup необходимо перемеименовать в AddressBookGroup и переместить в соответствующий неймспейс
- Необходимо реализовать асинхронную рассылку с помощью MandrillService. На данный момент рассылка производится в синхронном режиме
